\begin{song}[remember-chords]{title={Jugoslavijo}}

	\begin{kitica}
		O^Cd Vardara pa do Tri^{Dm}glava \\
		O^Gd Đerdapa ^{G7}pa do Jadrana^C \\
		K^Cao niska s^{D7}jajnog derda^Gna \\
		S^Gvetliš suncem obasjana^F \\
		P^Conosito sre^{D7}d Balkana^{G7} \\
		J^*C ugoslavijo^{G7}, Jugoslavijo^C {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Š^irom sveta put me v^odio {} \\
		Z^a sudbom s^am svojom ho^dio {} \\
		U^ srcu sam ^tebe nosio {} ^ {} \\
		U^vjek si mi draga bila {} ^ {} \\
		D^omovino moj^a mila {} ^ {} \\
		J^*{} ugoslavijo^, Jugoslavijo^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		V^olim tvoje reke i g^ore {} \\
		T^voje šume,^ polja i more^ {} \\
		V^olim tvoje^ ljude pono^sne {} \\
		I^ ratara i pastira {} ^ {} \\
		U^ frulicu ka^d zasvira^ {} \\
		J^*{} ugoslavijo^, Jugoslavijo^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^rv se mnoga za te p^rolila {} \\
		B^orba te je^ naša rodila {} ^ {} \\
		R^adnicka te^ ruka stvori^la {} \\
		Ž^ivi srecna u slobodi {} ^ {} \\
		L^jubav naša ^nek te vod^i {} \\
		J^*{} ugoslavijo^, Jugoslavijo^ {}
	\end{kitica}

\end{song}
